話說SAO 直葉個同學之後仲有無出場

好能慘 唔比佢join桐狗個team

樓主cctai 5毛

咪撚屈啊 直雞

垃圾不了